十個月大係咪人生轉捩點

轉眼間已經出世好個月 成10個月大
生活上 學習上 家庭入面 要背負既野都愈黎愈大

有時認真照下鏡 好容易發現倒歲月既痕跡

講係咁講 但總係覺得自己好似長唔大咁
10個月大既驅殼入面 依然係幼稚既靈魂

回望返剛出世後自己想去既Interest class 想學既興趣
完全唔係自己而家想做既野
但已經返唔到轉頭 只能夠繼續見步行步
或者喺香港 呢啲係好多人都必須做既妥協

1999
其實今日學行 只係想乞句快高長大

係呀
訓啦
柒頭

新潮文？